點解我咁樣衰啊

唉 成20仔歲人仲係a0
中學又係男校 無女女 由出世果吓 己經無異性朋友
把口又唔識講野啊 見到d女女剩係識閃 唔敢面對
無論係外在 內在 都比唔過人

叫雞唔好搞我

有無同類巴打
分享吓

推吓先

Same
算啦
溝女咁撚煩，自己一個，得閒打j北上咪算

寧願一世青頭 都唔叫雞

Why

+1 我真係樣衰到唔想照鏡見到自己個樣
想砍掉重練

增值下自己
變成比人溝你既人

專心搵錢

驚懶野

樣衰的話, 有錢同身高可以搭夠

屌我仲要得167 又唔算窮 但又唔係有錢果隻

20歲人你就會咁講，過多幾年你叫返人叫雞吖

一世唔賭 同 叫雞 雖然自己樣衰 但都唔想去搵個中下樣既女仔

嘩, 濕濟d wor, 咁我都比唔到咩意見你lu

我25a0,中晒普遍d女性唔會揀果d咩毒宅肥果d條件，但又真係唔會叫雞

堅持落去啊 巴打

我諗住做魔法師都唔會叫😂

知自己樣衰仲話唔想搵個中下樣既
比個上上樣有前有後處女你好無

你個處唔值錢，叫雞罷啦

點會唔值錢

24a0
183cm唔算醜 但係一直都無男朋友

利申：gay